<極度重要>你既決定關乎於香港既未來！！！

1.記住不分化不割蓆
前線既決定 你可以唔同意但要尊重
團體合作打boss，不要落單

2.前線派要多溝通並通知支援派
支援派驚既就去和平派
唔驚既就唔好退 並支援前線派
和平派 唔好立刻離場 睇下有咩可以幫支援派
鍵盤戰士派 你地就最神聖
幫手推當日最有用既五個post
包括裝備 位置 策略
不包括撤退
令和平派可以用前方傳達

3.攻守絕對要一致
前線派話攻既 就要救人 前線+支援 一齊上
守既 就一步一步慢慢向後撤退至安全地方
再商討下一步既決定 守新據點定走場
千奇唔好只係退守一條街
當你每退守一條街就會有機會令義士被捕
一條又一條街咁退 被捕人士數目就會不堪設想
令到下一步更難做決定 即係自行解體

4.如發現火種不要自行撲滅
火燭咁大件事 而且發生市民同警察中間咁危險
做市民既 當然要叫消防隊救熄啦
我地平民百姓無受過專業訓練
萬一火勢加劇 受傷既只會係自己

我無野講
我要見律師
我要食飯
我要攞毛毯

依家既香港 無民意可言
亦無警察去維持秩序
都無政府去解決問題
靠既只有自己

依家政府已經開左先例
以後你想遊行集會都未必得
所以各有各行街

推啊

推啊 同我大大力推

推啊唔該

喂 主線任

幫手推

幫手推依個

推

快d推先

入來睇下先啦

人來阿

Push

依個好重要

分工合作

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

快d分工

依到阿

你地推未阿？

push

推極都見唔到自己個post

人呢？

肯傾未？

咁有用都唔推

屌你地班仆街

話你阿屌

唔好推五毛post啦

仲有千祈唔可以有大台

推 只可以靠自己！

唔會有大台啦，無人夠膽會受罪

香港人

加油

光復香港

時代革命

市民切勿擅自救火
交畀專業去做

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

所以要幫手推

推爆攻略

推！
730 全港大罷工！
唔罷工,
每個星期六日市民, 警察只會繼續打落去
要逼垃圾政府。縮頭烏龜政府出黎。
如果你唔想再見到流血畫面，
必無他法， 730 ，罷工。

不分化 不割蓆

不合作運動 一次咁大把啦唉

我都好嬲 但要分析點改變

730先

推上熱門先

有火搵消防

係阿屌 明既就知點解會call消防

理解下內容阿pls

求下香港人救下呢班年輕人
罷工罷市罷鐵罷道路
唔係坐係度喊住睇住佢地斷送前程呀
佢地守既防線
係守護緊香港人既底線呀
再係咩都唔做
香港唔配佢地去抗爭呀

記住自己定位

人人有責 自己香港自己救

求下你地 幫下自己既下一代

和理非 都幫到手嫁

Up

唔好嬲 一齊努力

香港人 加油

Pish

唔識日文 ，不過 一齊加油

黑警可恥

up

犧牲左六個義士阿屌

打手 記得推有用既post

重點攻略

怕凍就和平去圍爐吧

一直等緊充分理由

香港人加油

你係真心唔知既？

食左維他命 有心又有力

dont push the ball with 加化文

你有抵抗力 我有我表示

推推推

光復香港 時代革命

不分化不割蓆

發夢見到好多個王喜冇借口出黎打狗

Yes sir

作為鍵盤戰士，好應該推依個po

?

pish

火堆起兩者之間 做個緩衝
因為要等消防到

當然要 成日比人帶風向

推啊推啊！

推爆上第一名

我無野講

今日西環真係太慘重 好痛

仲未上到熱門頭十阿屌

有用資料阿

我要熱門

主線任好重要

一個都不能少

人呢

夜d再推

幫我推住先

...

關於2
琴晚見到有人話不如有旗做signal比後排知道前線嘅決定(進退去留)
又 可唔可以有個類似電台咁嘅野 比前線唔得閑睇手機嘅人可以聽住都知道周圍發生緊咩事

728遮打花園現場 (3)

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

自push

無限量支持

推一個

所以要分工合作 向前線表達

我無嘢講

有冇得討論下點樣做呢個溝通會好D

其實有既 一個傳一個

紙上談兵一下
一個傳一個會唔會驚消息傳達嘅效率比較不夠/失真
同埋場外消息有時候好難傳入去
雖然其實好似咁耐以黎都係咁(？)

依個真係無辦法解決
真係唯有分工合作去傳達
鍵盤>和平/支援>前線